CSL 9月30完約 準備轉台 請出招 快

唔會再用垃圾CSL 呢幾日轉台 9.30正式收皮
小弟9.27去旅行 呢幾日一定要轉到台 快出招

最好10G以上 再加無限數據 帶號轉台

有iphone 11 pro max plan可以講埋

急出招

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

有冇巴打 扣機價後平得過 5sin 係限 445$一個月1010